[偶運會]想問一個關於wendy嘅問題。。。

今次偶運會rv得94line參加
seulgi玩擲波波
咁wendy玩左咩項目。。。
點解佢要去偶運會。。。
求好心人解答。。。

你

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

？？？

陪seulgi

哇原來wendy同seulgi咁fd
好感動

又黑。。。

wendy真心好暖。。。

wendy好好人

WENDY RV入面最善良

人又靚
心地又好
智商又高
真心完美。。。

唯一缺點係比個白卡佬睇中

愛她們

wendy去偶運會食飯

炒飯?

睇denq

我代喪心病狂屌爆你全家！

下
點解==

我也愛她們❤❤❤

我和wendy做左愛大家互相交換左第一次

收聲啦

g持